[集思廣益] 電槍/網槍可以點防

網槍好似真係冇得防
咁電槍呢?
有冇咩衫/甲可以防到?

個度姐係邊度？

整出大鑊嘢 搞到佢整到個環境可能 人踩人 有傷亡 公眾同社會自然有壓力壓到班狗 不過個諗法幾衰下

但上次油麻地人踩人
正苦刻意唔提同否認就當冇左件事

冇得防
一係keep距離20m up，跟住用投石器揼火魔
一係入軍火
再唔係伏休班

Faraday Cage?

好難帶個籠出街喎ching

佢唔care，一月開始仲睇唔到咩

電工絕緣手套?

易燃液體一鑊熟

Taser好似射得穿5cm衣物

接地得唔得

衫入面攝膠板，冬天厚衫，
如果唔係遠距離，埋身就孛鳩開佢啦，
遠射得一飛，睇下有幾多手足囉，
得一丁友，人地拳頭都打屎你啦

用火攻？如果對家用電槍應該會爆炸

鎖子甲咁着係身上？
純屬天馬行空

有冇邊隻質地射唔穿？
牛仔布？皮褸？

坐左幾耐而家冇公眾壓力俾曱甴咩

咁油麻地人踩人最後有冇死人呀
有冇真係好確切咁有一單係有死過人
831嗰6個最嚴重嘅修者 傳真社搵曬出嚟
炒撚曬車㗎啦 坐咗幾耐？
成件事如果好確切證明到差佬搞撚到死人
國際間都唔會唔理 更何況我哋香港自己

淋濕發射者

個撚樣一定射頭 頭盔 面罩必需

天下武功，唯快不破

開左真槍
周梓樂過埋身
無限有可疑失蹤 被自殺 強姦
721
國際咪又係口交 人權法過埋啦 請問對家收火未
邊個咁老襯幫你出頭打中國 美國佬簽埋貿易協議更加唔洗理你

係隻手度淋水 攬炒有無得諗?

膠板？

831 死咗人，只不過事件被隱瞞。

That only language CCP speaks is resistance. Do we speak that?

用更勁嘅軍火

依家封鎖現場你影都影唔倒
死傷幾多無人知

黑警睇連登所以就乜都唔討論得？
咁連登摺得啦？
幾千萬軍火就防唔到
咁當年一發明火藥果刻全世界就應該投晒降啦？
發明d裝甲同避彈衣托柒咩？
政府夠幾千萬買警嫂返黎射鳩你
你仲反抗黎做乜姐？
做順民啦！

雖然off晒topic
但都不得不讚你呢個失敗主義散播者都幾成功

防電槍youtube大把片教痴層膠紙就得

網槍我就唔信會用 畫面太差 鳩拉機會太大

前線...

拉開距離

香港

成個香港都好危險，因為兵像賊，但賊捉人

你估狗睇連登係鄧小強上場先睇?
我敢講14年開始已經睇緊！
佢睇咁又點?
我有冇講邊日邊度要做咩?
咁之前講火魔可以點改良可以用色彈可以用弓果d post又係送頭po?
我宜家淨係集思廣益可以點防
姐係同講防狼術自衞術冇分別
咁都唔可以黎連登講
咁同白色恐怖自我審查有咩分別?
咁以後連登齋講故台就得啦?

浮板？

我唔贊成武裝抗爭既話
做乜要出呢個po問人點防電槍?
反而我由頭到尾都唔見你有響呢個po度建設過d咩
防左話人fucking idiot之外

你咁肯定人踩人831一個人都冇死真係事實?
我日日提住69到宜家都係爭取到一樣訴求咋
咁我都係提事實姐
五大訴求搞左大半年都係得個吉
我就日日上黎個個po留呢句
你唔好話我散播失敗主義呀

lvl.1 著啲絕緣衫+厚衫 (雖然都會電到你，冇乜用，但係程度細咗)
lvl.2 前+後身發泡膠版/普通膠版(絕緣盾，睇你電乜鳩)
lvl.3 膠版+頭盔 (乜都唔驚，衝過去打鳩佢定走佬都得)

浮板太厚，PE板冇咁硬又絕緣，
最緊要唔好俾佢支針插到你，
佢射一定射身心口，擋到支針就唔過電，
不過小心會棉質衫會著火